到底係有一個追唔到嘅對像慘定無對像慘

前者
後者

班追唔到人嘅毒撚成日叫春 但有無啲人連中意嘅人都揾唔到覺得好痛苦？

想搵個人追下都無，生活好苦悶，翻工放工😪

追唔到嘅對像
翻翻下工諗起佢 行行下街諗佢 搭搭下車諗起佢 屙屙下屎又諗起佢 而家上緊連登又諗起佢

我而家完全無對象，唔可以話慘，只係無咩目標姐
但追唔到對象係超慘，因為中意左佢，但你又明知無可能同佢一齊，個人會失望同負面好多

我覺得有一個唔可以追既對像仲慘

詳細

戴帽先慘

唔想再估